(台測)索女·喪屍·機關槍 不死殺陣 七俠蕩寇誌

睇清楚時間幾點播
暫時用住SKLIVE睇先

1.脫衣舞女切麗（羅絲·邁格溫飾）邊跳鋼管舞邊流淚，她厭倦並想著逃離這樣的生活，一切爛透了。另一邊，附近軍事基地在研發一種藥物的過程中發生事故，病毒氣體彌漫出來，附近周圍的人們變成了僵屍，而切麗那賴以為生、修長惹火的右腿也被僵屍扯了下來。還好，她身邊還有男友雷（弗萊迪·羅瑞格茲飾）的存在。
醫院被血洗，員警們無力阻擋僵屍的進攻..

2.麥克(寇特羅素 飾演)以前身分是飛車特技演員，現在則是變態的殺人魔，專挑青春洋溢的年輕女子下手，有著巨大壓迫感的「Death Proof」特技車是他執行瘋狂死刑的神兵利器。不斷犯下重大案件，一州換過一州，直到有天遇上特技同行女車手們，展開彼此旗鼓相當的飛車追殺……

3.某小鎮長期受到惡勢力集團的霸權欺凌，甚至冷血殘殺。丈夫慘遭毒手的 Emma（希莉賓妮）決定聘請賞金獵人 Sam（丹素華盛頓），為她和其他絕望的鎮民伸張正義，以眼還眼。 Sam 另外找來六名各懷絕技的民間高手，包括賭徒（基斯柏特）、神槍手（伊芬鶴基）、追踪者（雲遜當奴費奧）、刺客（李炳憲）、逃犯（馬尼加斯魯夫）、戰士（馬田沙米亞）合力拯救小鎮。七名俠客迎戰惡霸，誓要推翻橫蠻強權，奪回無價的自由和尊嚴！

2 40PM左右播了 隨時電腦大爆炸